花蓮鳩遊

等緊上機

山旮旯地方都去

未去過

係花蓮

呢度幾靚

就係山旮旯地方先吸引

幾靚

堅?

踩水上單車，300台幣一粒鐘，好撚攰

今晚住呢度

Wow 請問洗水個到係邊到黎
我上星期去完花蓮 完全鳩遊 都有去清水斷崖（行路）個海灘咁靚影都無，可以獨霸

咩洗水

唔QUOTE圖比較好

啲交通係咪主要搭的士？
我黎緊都去 諗緊啲景點點去好

包車